［26］繼續電單車經驗交流（19）

繼續

又係19？

小弟岩岩p牌左
之前有出過03 感覺都唔錯 但今次想玩大少少既cc /啡鈴 俾你地揀會揀 ninja400/sv650s?

mt新色 唔識欣賞

我10月中觀駕

揸過300CC就唔好淨係上400
你係想街車定跑車先

我都想渣600cc up既啡鈴 但筆直有限
想6萬內就出到部2手車 所以先揀上面兩部
唔講筆直硬係想渣啡鈴啦

開過啦標題錯左

舊款r6有冇睇過 應該有你筆值
6萬左右就新款sv啦

我都諗緊報邊
想出車自學但屋企條街係學神禁區，要泊老遠
跟觀駕啲人話車殘
駕西學院又遠

R6既話 6萬都要有返咁上下歷史先有 所以都咪搞啦 哂6皮買架舊車 不如6皮出SV650S又或者ninja400(雖然冇得同R6比)